唔識同鍾意既人相處

我單身左廿幾年。

我好懶，又慢熱，無論男又好女又好，我都好少主動同人講野/交流。雖然見到靚女會望，不過對住佢地我都無咩意慾去識去接近。

我好少會鍾意人，通常都係做野接觸多左，相處落就有好感。但我發現我唔識點樣同鍾意既人相處，亦唔知點樣可以更進一步，特別係個女仔都係慢熱。我覺得如果佢對你有好感，根本唔洗做啲咩去追佢，我自己亦都唔想刻意對佢好好。我唔想個女仔同我一齊係因為我對佢好，而唔係因爲佢鍾意我。其實我咁諗係咪錯..

你係咪諗多左 因為你對佢好 佢會中意你
你都識講佢被動 咁始終都有一方做下主動既
又唔了解你 好感完 咪完囉

女仔: 我覺得如果佢對你有好感，根本唔洗做啲咩去追佢，我自己亦都唔想刻意對佢好好。

男朋友都係
我同佢表白既
我本身都幾被動

佢話佢中意我但佢覺得我friend zone 左佢所以佢唔講

中意人就追 其實我覺得唔洗諗太多 尤其係唔洗刻意提醒自己 佢係你中意果個 就盡力做好自己果啲 如果對方真係中意你就點都會中意 但未一齊前唔洗話好中意好中意 一齊左之後一心一意就ok

同問，同佢做friend做到我好老尷

未一齊前如果唔夠鍾意，就無咩動力會想同人接觸

個情況係佢只係對我有好感，但我就好鍾意佢
結果比佢既感覺係我好chur...

撞板唔重要, 你有用心佢會感受到架

感受完拒絕左

我唔介意做主動
不過每次約佢，佢都要諗好耐，我承認我心急會問佢到底去唔去。不過我係覺得，其實食個飯姐，到底有咩野要諗咁耐

到最後唔係我諗多左 佢話對我有過好感

係呀

最近上堂有個女仔坐左過黎主動聊我吹水講野 話想一齊交流下
身為毒撚既我即刻開始對佢有左feel
但我又完全唔識同佢開話題
驚到成個人震哂 可能悶親佢
第二日佢已經自己坐番去第二度
冇再搵我
點先可以令對方增加好感

最令人無奈既係，既然有好感，點解約佢果陣佢要諗咁耐....

毒J留名學嘢

無人

唔好咁多FF先
先冷靜自己一段時間先
做翻自己

之後呢

有啲野總是要慢慢嚟既
你都唔想佢連一絲好感都冇架？

已經無左

好多野都要慢慢黎既 你慢熱吾敢主動 可能對方都係慢熱呢
吾應該太計較付出幾多佢中吾中意你有幾中意你 約一次食飯吾得咪等下次再約 總有一次會成功 到你同佢相處果陣吾好太刻意做好自己形象亦都吾好探佢口風問佢中吾中意你 慢慢佢會覺得同你相處係開心舒服就願意接受你架喇
俾你個名吸引左入黎😂

其實大家都係慢熱
不過我肯主動
其實我都約得佢唔多，不過每次佢都要諗好耐。頭果幾次如果佢有戒心，我明白。所以我都唔敢約得佢太密。不過半年過去佢每次都仲係咁，其實我會諗到底佢係咪甚至無當過我係朋友.....
所以到最後我先會越來越急，比佢覺得我好chur

hi老婆，竟然睇返咁耐之前既post

一下你可以試下多幾個同事一齊食？或者佢會覺得冇咁尷尬 到熟左喇先兩個人單獨食 如果都係吾得可能要放棄喇 佢好似對你一啲興趣都冇咁
試下識多啲朋友啦 可能你見識完呢個世界之後發現有好多選擇 未必因為工作環境多接觸而中意左一個人

嘻嘻都吾係好耐之前姐 一見我老公有事點可以吾覆：p

諗清楚者,
無意思既唔想俾假希望人
兼夾傲嬌格想人氹多兩句

一開始就係有連埋另一個女同事食
個女同事係佢好朋友黎，佢地兩個熟先。個女同事仲成日抽我地水，仲話如果我地第時一齊要請佢食野etc
我就係見有返咁上下熟先約
結果咪出現上面我所講既，每次單獨約都要諗好耐

你起我底搵到個post?

除左唔識相處
仲有成日覺得自己好差
唔敢行前

會吾會係個女同事成日抽水搞到佢吾中意呀 所以你單獨約佢會有d避忌 我覺得啦 佢好似真係對你冇乜好感 俾人抽水果陣佢已經覺得你係中意佢 到你約果陣佢更加feel到係想追佢 但一次都冇答應 應該就真係冇興趣 諗住你會自己撤退
好似係啲post見到你留言就禁左入黎

無論點都好啦 你吾識欣賞自己一直都冇信心就一定冇機會！ 總有優點架 係喜歡既人面前show多啲 一定會成功既

吾撚夠未呀屌你老母臭西

佢係講過對我有好感，就係咁先好難理解點解要諗咁耐 ...
照計佢地兩個咁fd 其實食飯果啲唔洗叫我，但都係叫左
而且佢兩個真係好fd 我好難想像另一個只係諗住抽我水而講

err佢又有同你講話有好感…有冇諗過佢其實係收兵？

唔會
可能係因為佢中學讀女校 大學又讀女仔科
搞到唔識同男仔相處？(但明明有上hall莊)

到後來因為我頂唔順佢成日都要諗咁耐，同佢冷戰，就拒絕左我

我應我係

姐係而家冷戰梗？ 好似冇咩彎轉咁…

思想奇怪

咁不如算啦 既然佢都講明冇可能 要放手喇 識下其他女仔令自己學識點同中意既人相處啦

日日見到佢，但搞成咁，我好辛苦

放低佢啦 當普通同事咁講下公事

無公事講，我地唔同team
問心，如果你係我，日日仲見到佢，你放低到咩？

可能A0係咁
怪係邊？

逼自己放低啦…冇咩係吾得架 奸爸嗲喇

吾閪夠未呢請問

越迫自己放低，只會越放唔低

如果whatsapp左一排開始冇野傾
然後佢已經幾次冇覆我
但我約佢睇戲佢又肯
姐係點 有冇巴打絲打可以解答下

咁咪去睇戲囉

索性就唔相處